不再聯繫

我和你斷了聯繫 不代表我不想你
走到哪裡還是會有惦記

就黎又離開香港
結果都係冇再搵你

連登成日有巴絲問點唔再搵一個人
其實當對方永遠唔再搵你
次次都係你搵佢既時候慢慢你就自然會心淡唔想再搵佢

#星期六叫春 #送上歌一首

啱呀 揾到好攰了

#############################

頂番上黎
聽日就上機

結果前一個星期都係忍唔住想走之前搵你食餐飯
你開頭話好之後又話突然要出trip
最後都係見你唔到
唯有寄望之後番黎會見到你